[突發］ 尖沙咀變緊死城

有朋友係尖沙咀番工

佢話公司落order 叫全部人一定要係4點前離開

依加尖沙咀冇鐵 除左廣東道 基本上無車坐

絕大部份舖頭已經山晒門

圖？

圖都冇張屌你

呼籲早收下去陪家長靜坐

落order 點俾圖.......

封曬成個香港佢囉 白痴

真，銀行都走得，但問題係冇車走

真 咁地鐵都停左封晒路 全部公司都叫晒人走

大家無謂再呃自己話出面一切係正常，我諗，大家係時候停一停，面對我哋見到嘅現實。

攬炒香港 毀滅香港

由封一個站

去到封大學

依加封一個區

封曬成個香港不是夢